嗅覺，味覺，視覺，聽覺，觸覺

處女座最大奧義：武漢肺炎